iPad 爆mon想換

有部陳年ipad 2 (2011出果款，model A1395) 爆左玻璃想換(液晶同touch冇問題)，睇過apple官方維修價要成2千蚊，仲貴過買過部新。由於部野都仲用到同唔想整多件電子垃圾出黎，所以想換一換個mon佢。

但市面上咁多間，又唔知邊間比較有信譽同性價比較高，各位巴打有冇推介？我預5百內整，咁既budget合唔合理？唔該晒先。

冇

上士多應該無得整直叫您買翻新機。。

係呀，所以就想搵街鋪整，上網search過大概都係4百幾5百左右，但唔知伏唔伏

淘寶自己買mon 換

輕輕一推

伏硬

自己淘寶換, 壞左就算Q數

推

絲打用過?

真心自己上淘寶買零件整仲好
睇Ifixing 10分鐘內搞掂慳返幾百
又唔洗唔放心